14寸notebook 3揀1

1. lenovo ideapad 520s, i7,14"

2. dell inspiron 14 7460 i7

3. hp pavilion 14 i7

ideapad有pcie ssd, 但冇ips mon
dell ips mon應該最靚
hp有2個usb3.1 port位
好難揀

我都認緊dell定lenovo
lenovo又冇optical drive又冇Ethernet

DELL

lenovo有typc c可以駁個adaptor駁lan線

Pavilion 熱到仆街

苦主

hp

同感，公司用緊

dell 7460 有冇人用緊

想買dell inspiron 14幫推

Dell 平價機系列都係垃圾
所以結論冇得簡

mon色域/亮度.電量,重量比較好

咁即係lenovo
個人都想揀lenovo
因為pcie ssd真係快好多

IdeaPad 520s- (i7, 14", Grey)

Intel® Core™ i7-7500U (4M Cache, up to 3.50 GHz)
1 x 8GB DDR4 2133MHz onboard (Max 8GB) / 0 Free Slot
128GB PCIe SSD +1TB (5400 rpm) HDD
GeForce 940MX GDDR5 2G

嘩 咁撚屌打既

用緊dell 7460 i5版答你，唔知係dell問題定youtube問題，有時睇片會lag機lag到睇片個位變綠色，以前用其他牌子未試過咁，試過一次輕機（大約用咗3個月）另外個usb port位好緊，插落去好難抆返出嚟，詳情請睇我之前開嘅post
So far都無咩大問題，部機唔算好熱，打到bf3